用tinder嘅外國男仔同香港人心態會唔同？

岩岩先開ac ，希望大家可以俾下意見，雖然都知用tinder唔應該太認真 ，但係每次諗起都會有好多疑慮

話說係七月holiday係Tinder識左個男仔，當時都係冇乜交流，好普通咁交換左sc,而佢係係加拿大長大同讀書，因為相差太遠關係，而當時因為太無聊又抱著都唔會見面心態所以同佢講野方式會主動大膽啲，我就玩玩下咁直接問佢有冇女朋友嗰啲，大家都有傾自己理想型，跟著我就話中對佢有點興趣，佢又覆番我話佢都有興趣，但係因為無冇共同話題所以就每次對話都係依啲,冇咩特別交流，冇咩特別flirt 對方但每次我問佢仲對我有冇興趣同係咪仲中意我佢又會答係，之後又問又返我，我又會答係

但佢有時又問點解我don't find the guys ,之後我話點解佢成日reject 我佢又話我誤會佢意思，我再問佢仲係咪對我有好感佢又答I Do Want You 咁 ，但佢好多時候都好遠睇我sc story,雖然可能佢太得閒都唔定

但佢又冇好似其他男仔咁Chur我 ，其實佢只係無聊所以隨便應吓我定點，我好似有點沉船啦
大家點睇 佢唔識睇中文，可能係言語差異關係定點？

推

Push

佢9up

遲下過多排叫你轉帳比佢架啦

臭雞

諗太多

聯合國退錢基金會

tinder下場一係比人呃錢，一係比人呃肉體

我都覺佢係9up 自己on9認真左但點先可以唔再諗起佢

大家都係學生 佢year2 我year1

對鬼仔發姣，完

見都無見過就沉 你on9?

網上傾幾句就西痕
好心正正常常係現實正經識下男仔

用咩tinder吖，用tenga啦

沉咩船 佢做鴨定你做雞

但真係好有feel 第一次咁心動 雖然末見過

但係冇可能會見到面

好掛住佢，，#l

樓豬應該係之前東張西望果隻長髮大肥西咁既樣

佢只係等緊你出黎俾佢屌
你以為自己係獨一無二呀？

唔係 現實中有人追 但佢最bfable

Can you see there is a 7-Eleven next to you?
Can you help me buy a MyCard of 5000 points?
I will give back the money to you once we met. We are friend, right?

咁又係 但我覺得佢只係想玩曖昧多過想見我

如其對啲素未謀面嘅人認真
不如留意下身邊接觸到嘅人

講得好岩，做人應該實際啲

應該del 佢sc 同ig 令自己唔好亂諗？

屌你 都冇出過去臭咩雞呀死毒撚

洋腸好食d

咁半隻臭雞囉
你想出去食洋腸

前幾日先睇住個法國fd用tinder係咁sd
我想幹你的肛門
你自己諗

都有可能嘅 你有道理 其實佢係香港人黎 不過係邊邊出世同埋屋企人1⃣️齊係嗰邊住 都算係外國人啦 思想行動上

push

他只想幹你
用下個腦都知
呃閪屌係唔會分種族

救命 好on9成個腦都係佢

好辛苦好on9 點解現實有男仔我唔搵要咁犯賤

on9
外國先興攞黎約炮
比人諷刺dick swipe
不過你咁on9 你鍾意啦

女仔人家成個毒撚咁嘅你

我都唔想 第一次咁